ARKK苦主圍爐區

開定先

契媽

契你老母咩
呢d臭雞推佢落海就差唔多

賺大錢 聖母
普通 契母
輸錢 屌你老母

98蚊再入貨

arkk都苦主

105

CRSP我屌你老母

早知104.5個陣走淨個10股唔撚貪放埋佢

早知

跟我入vanguard

八婆WOOD

我104 入左幾百股

70蚊均價驚閪

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

7月 9月都有Arkk圍爐區
唔知之前d苦主點

特價又唔滿意

90蚊苦主

八婆八婆！

arkk 啲股好多隻都企喺高位 一冧就係咁先
買都買arkw arkg

死臭閪卡特蓮木頭跌乜撚

咪又係跌到仆街

我都差唔多104 由佢錢唔急 放到11月中應該又無事

我都104
廢事理 見99溝下貨好過

你地幾多股先

啱啱加左倉
20股@$100

101.8

估唔到會有呢個post既出現

我104.8 @20
諗緊溝不

今年唔計tesla帶黎既升幅 ark同QQQ既表現其實差唔多 跟住落黎ark跑唔跑得贏大市好難講 但係一跌就多成倍

跌幾蚊都苦主大波啲你會癲成點

係喎

我都20 90就加多10股

99 打錯

連登最多恐懼撚

屌乜事，摸咗頂

短炒arkk都係傻閪黎

103揮手區
唔理喇 放係到算

留俾契媽個孫 88@75

正臭雞

死八婆

隻SQ瀨屎

建議你睇多幾年tesla未升果幾年

SQ
NVTA
CRSP
10大holdings 3隻大跌

早排成個連登日日係度吹奏就知咩料啦

跌果5%叫春，你都on撚尻

跌少少係到叫

Buy high sell low

姨媽到

止蝕喇, 好多持股都高位

呢度d人 arkk短炒？

arkk唔係一隻股黎架咩

現價想入

跌完啦 準備升

sq乜事跌

有無ARKG既同伴

新經濟大跌

跌一跌就苦主 拎返啲錢去做定期算

CRSP

98再入貨溝淡好冇

etf 都叫春

arkg中伏

Etf但佢入面d股升跌咁大

傻散：最好買左就長升，一放左就暴跌返之前買入位

潛力股一定係上落好大

SQ平賣完

臭雞
唔擘開對脾邊到上到位

長揸tqqq

我會唔理 畢竟etf

均價83
一跌到8字頭我就加注

諗下好 出年150啦

85入 101走晒 而家又入返

廢事均價愈拉愈高啫
冇得加注都冇所謂
出年真係上到150就最好

袋咗先
遲吓跌咪加注
etf真係冇驚過

98溝左八婆

一跌溝佢老母就啱

本來均價7x
前幾日買左升到9x
不過唔係攞黎炒還好啦
長渣嘅波動就預左
又唔係跌到得番50（仲好 可以買多D)

咪咁痴線啦你班人
贏錢認人做老母
輸錢屌人地老母

摘低曬屌契媽啲人嘅名
契媽會懲罰呢啲唔夠信仰嘅叛徒

其實係咪長揸先係有賺

如果你自認捕捉到所有升跌咪唔係

等90 入因為齊頭，最多跌多一兩蚊

圍下爐 我都104
諗緊今晚走唔走 星期五尾先入

arkg跌到不醒人事 74高J

恨鐵不成鋼呀清

跌到好誇張 咩事

$101尋日早左加注 加完就一落千丈

持倉頭幾隻跌7-8%

臭雞當股神

齊齊坐艇 101.3
又一次高J 跌足幾日

我早幾日105.7 高注左，好彩之前有貨底冇咁傷

molamola

98.6加咗

再溝

好彩無揀月供arkk 揀左tsm

啱呀
我個倉唔計賺個幾隻
其實都係蝕

我50股Arkk仲賺緊

但有4張long call 蝕到仆街

大家唔撚使驚

前排又話高到入唔到市
而家98 就屌老母

高就唔敢追
低又唔敢買

幾錢買?

八婆 還錢呀

點解ARKF 無乜人講？

roku crsp nvta sq 都大幅跑贏qqq, tsla 只佔10%, 下半年arkk 係keep 住賣，如果strong hold tsla 應該見200

有冇人買契媽餐廳

準備入市

如果有升勢既話

冇人買arkw?

圴價$104.6 60股. 點算?

我多你100股 未怕過

今晚開市放曬佢

勁

73入左

馬爻口吾至IJ

今晚條八婆又嚟m

怕咩，放佢一兩年一定升返

下年變低位 溝佢老母

跌到80先開post啦

信契媽唔識停經

跌到60都有似 點算好

等緊 90入

均價73

高買低賣 連登操盤手。

73唔怕啦

104坐到驚

我都係
不過長期投資嚟 所以由佢

102 高J

SH，契媽驚閪

原來咁多人一直唔入
到破晒頂100蚊樓上先敢入

104高J咗100股

第一次買就跌

早知就104.5margin按樓put啦

長揸唔好再睇唔理佢算
一望一望就

殘忍只需一棍

最近日日跌好唔好止賺

個個都升果陣問幾時特價，到跌咗就唔敢入，係都要等升到高位先入貨

103苦主報到

same,慢慢坐

閂左佢唔好睇啦睇愈多愈多野諗

99.04正式入場初黎報到

ARKG跌得仲甘

大選前係咪要走一走

今朝盤後加咗 以為執到平貨添

78苦主入定嚟

etf當股炒

之前見佢跌都有d想郁，但跟住就心諗，ETF即係比錢人幫你炒，你自己又炒佢炒完嗰d咪即係多鳩餘，人地實炒得另過你，結果就冇郁到了

188@68表示驚西

買ZM真心唔明

所以點解香港ETF會無人理
Vanguard直程都費事再喺港女哂時間
而家Motley Fool HK開兩年都摺埋

寄你地D留言俾契媽睇

tsm咪又係仆

same 坐下先，打算每跌5蚊溝一次貨

可以溝啦

均價95*20
唔捨得走，SH

酒呀

20股唔使驚啦

每日溝一注 溝到佢升返

金融巨頭摩根大通銀行週三剛剛宣佈，將在其商業銀行賬户中配置「QuickAccept」功能，免費為中小企業客户提供無接觸支付和即時轉賬的服務。

原來郁到隻sq

好撚正 有得執平貨

唔驚呀 等長線，想加注tim由85到103都有貨

契媽都可以苦主區
係咪要日日贏先得

信契媽唔驚

正 入多d

掛緊95 ARKK 65 ARKG唔知有無機會入貨呢

佢好似重手買左fsly

「你們要進窄門。因為引到短炒，那門是寬的，路是大的，輸錢的傻散也多；引到SH，那門是窄的，路是小的，贏錢的人也少。」

（契母福音 7：13 - 14）

你個異端，竟敢質疑契媽

無架啦，升緊

死都唔落95畀人買
今日又升返2%

97都唔加

前幾日98加咗嘛

快點落到90比我加注

佢買左幾日9923

今晚上唔上得番100

快啲跌個陣拋晒出嚟

80 均價驚閪

99入左人生第一股美股

入咗幾多

1股
唔識加上呢排好似有d 不穩唔敢入太多

我97.2加左10股

好等錢洗咩
長揸必勝

1股都講

手續費都蝕埋啦

我嚇大既，今晚再入

TSM比狗屌

契媽操作柒事！

1. 高追 ZM
2. 90蚊接 FSLY 飛刀

跌市淨係睇買嗰啲，升市淨係睇沽嗰啲

高位唔放 TSLA，走去買 WORK 呢D垃圾

高位唔放ARKK

1股真係唔買好過

1股我又唔覺有咩所謂 𠵱家大把係免手續費免匯費嘅
如果佢真係拎唔到多錢要月供
1股1股買上去都冇咩問題
如果你匯錢有成本就儲埋一次過季供好過

買ETF放乜9

炒上炒

輸身家啦屌仲唔快啲止蝕

細有細玩
使唔使咁串

認真 卡特蓮•木頭旗下既ark系列個泡沫大到唔敢想像

入撚到冇錢入
到有錢都過百

均價$87

留名先, 開緊戶口, 諗住入ark

均價74 驚西
我就唔信跌返落黎

契媽和耶教一樣都要憑信心SH
信耶穌又何嘗不是SH呢

放左好多啦喎

止蝕師又嬴

之前走哂，想入返，應該set乜價?

85加到變100

現價

走左啲先囉

八婆

次次一成堆話不問緊入
隻野就會大跌

Pins 佢放左升25%
SE佢一放第晚升5.xx%
Work佢買左由32跌左25%
Fsly佢80幾接左跌到72

人地睇長線

契媽出黎講句野

自己玩都冇放係ARKK蝕咁多

臭雞！ 蝕緊10%

今晚會唔會溶埋

大環境垃圾關人鬼事咩

股災

佢地覺得股災都要升架

排緊契媽

真心跌好少

美股似轉勢想唔識雙頂都唔得啦而家

真正臭雞嚟

唔鍾意咪quit左佢囉

推

ETF都驚
做定期算啦

唉 契媽生性啦

契媽94了識唔識玩股票架

使乜咁急，跌到$90先入都未遲

跌未入貨....

你睇吓之前納指同期個時佢幾多先啦

成班傻散etf都驚 個幾%係到要生要死好撚好笑 唔講以為買左幾十球

買咗幾十球都冇嘢好驚啦吓話 慢慢擺

驚閪咩

103入，跌破90溝貨

贏錢就契媽
輸錢就臭雞，死八婆

跌到幾時先停

ARKK 隻臭雞又接FSLY 火棒

輸緊10%

我摸頂入左幾十萬

唔通點呀

滅世了

撈得底未

分注啦

俾我就等埋選完先...

唔爭在個1，2日啦

屌

-12%

SH打機大法啦，ETF都驚

冇事就契媽,有事就臭雞

跌得好爽-5%/hr
唔分段入唔係人啦狗衝

除左SH 真係冇野可以做

有呀
有錢就加注囉

Sofi求你醒下啦

契媽，虎毒不食兒啊，唔好再跌

咩事

搏反彈不如直接買其他股仲好啦

102.98@10

85蚊加注快啲啦契媽

104@220

我信契媽多過信自己
Feel 90已經鑽石底

今晚

有冇一齊打機 暫時唔好理住 sh

要靠其他股對沖返ARKK蝕既錢

你想揾邊d
近期最好升個d都基本上ARKK入面/個類

我就係沽返佢地

佢入面有咩 我就沽佢

星期一變8字頭就加貨

八婆今晚V彈啊

掛緊89

睇完sq tsla就知冇可能

臭閪

90.4入咗注

點解咩都跌

3月都係咁

10股就唔好講出嚟啦 hkd 1000都未夠

點會唔夠1000

要計到今日最低位90.07先岩岩好hkd1000都好講？
（102.98-90.07）*10*7.75=hkd 1000.5

彈返0.01都已經唔夠啦

仲唔止蝕

長揸唔放
無事既

雖然每日都忍唔住望一望 一望就...

放10年回本啦

時間成本呢

止蝕，買其他你輸仲好

10股已好多
利申：8股

蝕到入肉

走左屌你條死八婆炒燶曬我d錢

102蚊26股，98蚊走剩5股
其實唔應該理佢

ARKK.. 跌多幾棍，落到80就差不多可買入了。

104坐半年啦打算，冇眼睇了

30股
又話契媽眼光好?好條毛

其實科技投資要時間

坐廿年啦

咁多人均價100以上

收皮啦

升市股神

Arkk 都驚同止蝕 不如留cash算

前幾日止賺咗79入 98放
諗緊走唔走埋arkf

弱智

你自己諗下幾錢升上來

今次真係苦主啦

78蚊 200股
賺少好多

etf就奉旨長升咩
你地買啲sc對沖番囉

買etf都驚 做定期算啦

每月不問價供股

想問點arkk 跌得比 voo 多咁多,聽咗人講話呢隻幾時買都得...

半個月輸咗十幾%....

一樣

當年匯豐百幾蚊時啲人都係咁講 有買貴冇買錯

你知唔知咩係etf
arkk 全部科技股voo就S&P500成份股
本身科技股股價就升得偏高
所以回調都跌得多啲
你用QQQ嚟比會好啲

ARKK長遠表現都算跑贏大市啦

quit囉 人叫你買就買

如果大家9月尾入唔追高根本唔會嘈

你不如話3個月前入

如果炒家心態買係的確要止蝕 但中長期來睇真係驚閪

主動型基金點都信唔過
放幾年好喇 都係入返qqq voo算

ark 都係睇幾年後
驚就入qqq voo 算啦

因為債息升壓住左
未大選完新經濟都冇咩運行
分段入囉
有人幫你炒埋仲想點
自己炒最尾又係輸返出去
你信契媽定信自己呀好簡單
一係你就唔好買股票

你知唔知隻ETF入面主要持股係咩?

80@34
想買少少 if under 90

tesla?

你就係傳說中既羊生？

一隻etf升跌最主要受佢的holding影響

VOO因為係追蹤s&p 入面係穩健藍籌股公司

ARK的持股全部係新興的科技股 通常未發展穩定

買之前最好做下基本資料搜集啦

睇唔透呢排ARK 買賣做乜

沽AAPL AMZN

ARKK增持咗當初一半量的spotify

可能睇淡FAAG被政府告壟斷同埋如果Biden上台 對大企業加重稅 始終以前M$被告壟斷個陣幾年股價都唔識郁

Ching係終極摸頂高手？

Voo
八月+6.98%
九月-3.75%
十月-2.55%

Arkk
八月+18.61%
九月-3.49%
十月-1.23%

你睇左佢個倉有咩 琴晚每隻跌幾多未

or知實有班on9大沽
揾靚位再入返
佢tesla都試過 話一定有機會入返

呢度d人真係 ETF黎架人地
連隻野主打乜都唔知就買
跟住又屌9人
潛力公司不嬲大升大跌架啦
Tsla 9月頭一晚跌21%都係咁過

而家既標準係跑贏arkk先算有alpha

arkk要跑贏arkk
打破到自己嘅就只有自己

arkk升得快,跌得快

穿90

沽佢落去

90 溝咗一次
80 再嚟

80再溝

咁少就算鳩數啦
100@150股

過埋大選就會爆升㗎啦

早幾日買dia仲好啦，跑輸成咁

再溝師

dia 都未升過疫情前水平
arkk已經升咗一倍有多
而且多成長股長遠回報較高

如果有人咁勁知道幾時邊隻股升最多跌最少
咁世上無窮人

講緊104入arkk個啲

89@20 供左一年 又回到最初的起點

8月先開始 $80樓上

均價90
已清倉 轉哂去voo

清晒
轉左去買nio
1晚就賺多過Arkk

好彩上星期清左，日日跌都唔知想點
入落tsla到起碼唔洗日日蝕

Voo跟住聽日跌返
Arkk今晚升返

不過佢可以幫你一晚跌21%

到時再清voo買契媽

出出入入無好結果

唔知契媽買咁多tdoc做乜

佢隻 ipob又中伏

食我地舊錢

係奶過野
多數唔郁就冇事

今晚靜哂

Trump贏: 我地大搞remote health!!!!!!!!!

唔低買 唔通高買

之前ZM同FSLY
不過買長遠 都應該係低位既

人地有分注買 驚乜

苦主呢

契媽仲買左9923

買左好耐啦師兄

苦主表示豬左十幾%清左全倉
點解要咁傻係最高位ARKW轉ARKK

9923愈跌愈有

$101@30仲未返家鄉

就到

又話佢睇股係睇幾年

仲有6060

btw年幾前佢大手hold tsla都比其他fund笑
當時個個都覺得tesla會破產唔長久

Cathie Wood 大量出售TESLA

契媽係巴巴大插後入貨，跟住勁沽tesla，識玩

數緊錢

你又啱

呢隻野不嬲見低就入 永遠唔賣

Arkw arkk 兩隻我平均持貨

兩隻都係好野

垃圾妖股閪etf
我係你就止蝕

燈完佢跌我咪又入多D

均價60 蚊驚西

8x 有冇機會再見？

Del 埋 app 咁咪買唔到多D

比我去到90就夠 上星期加唔夠

老友 arkk 幾日前先90

你無買？

跌穿左90一陣嫁喎

人地隻etf 有曬團隊幫你actively manage，rebalance
傻西傻散就唔係逢低加貨，係逢低止蝕
點夠你玩

無 zoom in 睇咁細

但有時唔知佢會點跌咪分段限價盤入囉

維持左幾個鐘，但係2,3點，訓左覺了

正路set 90蚊限價應該都會撈到D 平貨

垃撚圾ETF

On9 firstrade 話我pattern day trader搞到我以為冇得買，但前日先發現照買到，撈唔到最平嘅貨

尋日衝左入去買左貨

下次俾D 耐性

成個連登 d post 都話要止蝕

笑尻人strong hold 個日就係入貨機會

連登個個都鳩叫 etf平咪買d
止蝕on9

無人止蝕你邊有平貨買 要多謝佢地

契媽係得溝貨 冇止蝕依個選項

利申：摸頂10x買 溝溝下都回左本

呢個係美帝set的rule 玩開港女唔會知
除非你本夠大去apply
我都奶過

你咪再無視T+2 rule
佢地可以ban你trading一段時間

連燈仔不嬲爆升先買回調就止蝕

契媽系又要爆升啦多謝止蝕師

Buy high!
Sell low!

100都黎梗
上面班止蝕師

今日最後機會雙位數買入ARKK

arkk雙位止蝕數苦主係邊

契媽都唔信
信街外人止蝕撚

好苦呀升咁快未入得切貨

無錢加注

90蚊個時勁想再入

90 溝完上嚟
100 又放咗啲

90望左一陣 但唔記得入

NVTA CRISPR 又大跌
但roku sq大勝預期補返條數
ETF的好處

set撚左90.8 佢個日去到91.2止跌
頂 以後都係市價入算!

Arkw arkf都破左頂

roku同sq

好彩有tsla頂住dd

唉 屌

tesla頂緊呀!!!!!

一隻tesla力挽狂瀾!

真係可以all in 契媽 將人生交比契媽管理

三哥Sqaure後來居上!
ARKK係隻好野!

垃圾, 上唔到去
買多兩股先

SH !!! IN 契媽 we 7s

推，+3%變-4.5%

on9到

做哂收市插得咁勁

正一臭雞

死臭雞

100蚊加左注就仆街

短炒arkk笑左

又特價

未夠平

仲可以平啲

幾時可以睇到tesla 跌20%

臭雞 又累死我地

-2%
妹下妹下 決定唔溝了
返家鄉就減持

盤前又跌仆街

臭雞平倉算

下 你短炒？

呢隻臭雞都做錯好多decision
fsly

琴晚105走咗一半 100加返 以為執到平貨
依家

90樓下先加注

跌一日就俾連登仔話臭雞

夠膽就跌落90比我加倉

90 真係要大手入

臭雞
臭雞
臭雞
呀！！！！！！！！！！

91.92 -5.51 -5.66%
跌咁多都冇乜人出聲,蝕到瓜哂?

買緊

跌穿90溝貨

信仰

全倉契媽

ARKK 即將到站，請小心月台空隙

臭雞

咁快溝
起碼$91先

每股已執$0.8

好彩前日100無入，差啲忍唔住

靚價一閃即逝 希望大家把握到

唔知聽晚仲跌唔跌呢

92蚊溝咗貨

靚價

申：我都買到 連埋arkw $110入到

set咗arkw 107 arkk 86希望呢個星期俾機會我加倉

咁貪心

夠膽你就跌到90
跌個少少不如咪撚跌

有無人可以介紹一個記帳apps比我

跌又唔敢買 升完先買入
之後又屌又止蝕

世人好咪好鍾意被收割

+1

buy high sell low

[url]寫咗隻美/台/日/星/港/中股撈埋一齊用既app stocker(3)

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

ARK買果d股，紅哂

比連登仔玩完
契媽都變臭雞

Thankyou

係咪變返要拜？
逐d逐d上返
92溝左

今日係cathie wood

有買貴冇買錯

徘徊在臭雞與聖母之間

徘徊在臭雞與聖母之間
望不穿這暖味的價
似是牛卻仍然很淡
Price早深紅
想告別 偏漸晚

今日係咩

始終做唔留契媽

仆你個街 妹左咁耐 其他野升到彭彭聲

90蚊有溝嗰啲已經賺咗

契媽

契媽每年收0.75%手續費
其實仲有冇收表現費？
如果冇表現都會唔會冇所謂

有冇人有留意 契媽公司準備俾人接管

升級上200叫咩？

政變?

方舟沉船

連登仔連契媽都燈死埋

arkk mola mola

睇左呢段notice 但實際會有咩影響?

會唔會走左d先

走鬼了

不問價走了
無Wood Arkk 10蚊都唔值

ETF唔係計資產價值？

最好多D 人走

我低價接貨

on撚9

應該未到7點已經仆直

佢應該控制distribution姐 買賣比返佢管
睇定啲先

玩完啦

但market price 有時可以同NAV有分別，今晚啲人如果penis sell，執吓平貨都好

主動etf管理層好重要wo,因為日日不停交易 一個係歷史證明係必嬴錢既契媽話事，一個係搞政變既資產管理公司，本身ark係有契媽溢價，而家冇咗，等市場重新估值

如果契媽真係比人政變逼走
一定有panic sell
講緊成個基本面變左

岩岩先想淨係揸arkk就算又搞啲咁既野

以我理解 呢D etf 係有個mechanism 去確保 market price 同NAV 會非常接近

你又唔係買個人 佢現在持有嘅股唔跌 佢一樣唔會跌

眼光唔會立即轉
組合短期都唔會點變

長期唔敢講
最少係唔洗panic sell

幾年前ARK開始搞
間野有呢個行使option
ARK想轉distributor間野就即刻行使

新經濟又大跌

有新疫苗

新經濟股又跌

說好的panic呢

同aapl一樣 冇左sj都唔一定收皮

仆街重倉契媽

賺咗，清咗先
睇定d再部署

Tsla 入s&p 代表咩？

聖母

大家走唔走
如果契媽走
不問價止蝕走

其resolute都係想lam d生意，我覺得佢唔會搞契媽。

沒有契媽，ARK什麼也不是

契媽價走左，執幾十蚊就算

聖母顯靈啦

cathie wood當年發行得future 唔係就預左有咁既一日？

有冇人解釋下

要睇下佢地點傾...
大家都知Wood = ARK

但佢當初發行得 唔係就已經預左人地有take over既可能性

可能當時無諗過自己會咁成功掛
今年真係多得武肺

返家鄉放曬
等女神搞掂人事問題先

佢自己都賭緊自己既名氣

返家了

升爆佢

105買入drop到而家終於翻屋企
幾多放好

ETF短炒?
除非WOOD比人趕走咗啦

比人趕走咁點算先
宜傢ark d day trade仲係咪契媽條team做先??

契媽會唔會亂黎,塞低個價令期權成本大增嫁。。。

比唔知發生咩事既人睇
Ark比人權鬥緊 建議盡快清倉

8月尾買左1000股90蚊
上到聖母價106冇放
之後10月尾落返90再加500股
宜家又105
有少少想食糊算

唔買ark仲有咩類似etf可以買?

睇 ARK 既 report 你會發現佢地真係尻流流

咁重倉

係咪應該放一半ARKK 好啲

點尻流流?

破頂了

成球

聖母WE TRUST

arkk yes

怕咩 佢走咗啲股唔會跌
仲有Ark嘅眼光始終比我好

好多過份樂觀既假設

who knows
當年間間大行都睇死tesla就黎破產
但佢就對tesla充滿信心 而家入埋S&P

上$110 了
契媽

買咗少少LOUP，so far +12%

ARKK

表現仲勁喎

現價109 契媽應該由聖母改叫咩？

聖母S

諗定到200買咩好過

特價時段已完

上星期睇仲94 入唔切

原來spotify佢地買下買下
買到排11

契媽好嘢

i like SPOT

佢呢排仲買老任

一隻WORK貢獻左個幾

arkk

之前買work係咁比人屌

Roku竟然升到變第二

?

holdings %
但尋晚NVTA爆升 上返第二

特價過佐唔敢入

近排契媽啲post沉晒
只係妹左幾日啫

叫老婆
如果跌到仆街就再改口叫前妻

都無苦主 等有苦主再推啦

穿埋百二

契媽萬歲

苦主係指冇買嗰啲人

點解呢隻野都會有苦主

苦主here
買唔夠 加唔到倉
arkk+arkw佔持倉60% 想加到160%
反正升兩日都夠俾全年既孖展息

沒有登上方舟的難民，每天都受到地獄之火懲罰

買ark 仲邊撚到有苦主？
今晩繼續上上上上

就晒口風成班

各位巴打有無ark trade log 嘅link
係show 到買入賣出

比我會自己個股入SQ算
利申有SQ

Tesla 配股

呢期升浪應該結束

盤前個價仲ok 應該止賺一部分

契媽d fastly搞成點

fsly接左幾次，打個和，zm重災區

考驗嘅時候到
要保持信念

SH
SPXS
VIXY
UVXY
PSQ
TECS
SQQQ
仲有啲乜嘢可以對沖？

zm佢最高位入

我係睇好fintech 嘅，喺arkf 同finx 之間諗緊揀一隻，就係考慮緊arkf 好多支那野，現階段都係想入finx 多啲

有跪拜區又有苦主區

呢個苦主區開左好耐，仲揸緊嘅應該都數緊錢

第二日咪又升返

咁依家契媽走定留？係咪未有消息

lm

仲有冇苦主?

係咁升
唔想走
D錢lock哂係etf到
苦主

又逼我今晚個餐加餸
體重苦主

有呀
佢吸哂我d現金
同時間唔想放
有入冇出

買唔夠貨嘅苦主

135.6

106苦主

無錢加倉苦主

契媽入左D大陸股驚唔驚星期一大跌

買左好多qq

升成個星期 跌一兩日又苦主

再多都唔夠2%
驚閪

有買ARK系列嘅入一入黎

注意風險，小心沉船

死了

50蚊苦主

137 入咗

臭雞價

Del左app

半夜屎窟痕$132入咗100股，即時加入苦主谷

但大陸搞虚疑人民幣喎

131.98

arkg

換頂師

手持ARKG同ARKF都跌緊

ARKG隻ARCT盤後跌36%

佢又撈巴巴

105 走哂，早一日想走無走即刻跌左幾千

無人有買arkq?

你信念唔夠

臭雞！！！！！
仲要買支概

136.3 加左貨，好彩本身有貨底仲頂到，但來多一棍就蝕了

ARKK均價92 ，暫時乜操作都唔做住，繼續鳩坐下。
反而ARKG 105高追左，有少少擔心。

集氣今晚升返
本身+幾百,依家-返

叫左咪all in 分注入

129.5加左注

129了

又變返臭雞

kk 同kg跌到咁

臭g 100入左

成班100個時唔追，130先黎追，今浪起碼回到115-120先會繼續上

發現咩事

Arkg 跌到...

睇嚟好多巴打130高j左

買etf就唔好成日睇啦

臭...

13幾追左 宜家溝到129
仆佢個街

特價時段俾你地入，你地唔入既話遲d唔好後悔

發生咩事

太早加倉, 臭雞

唉, 新手一入就跌到

坐下好過
有錢溝下

屌 死臭雞

ARCT 跌1半

真特價時段

睇下arkg 第三大成份股你就知

窮L慢慢坐下先

好多苦主,arkk都跌到,我之前d profit嘔返出黎有突

臭雞 ，一下 嘔曬 我嘅profit 出黎

買開ARKW繼續買咪好囉
係都要手多買埋KK同KG

ARKK 成本122.8 走唔走

開120蚊short put你地快d 走 飛刀等我接

我驚聽朝訓醒啲profit已經蒸發晒

快d走 你唔panic sell我點樣執平貨

短炒etf

睇黎趺到$110

del app

ARK契媽封神言之過早

臭雞MODE已開

擺左幾個月
依家一粒鐘就俾佢插到成個profit嘔返出黎

臭雞唔夠用

而家放g入k會唔會好D

唔跌 點入貨？跌少少就叫

走啦要落100 再買

親而家v少少上去好走

一陣冇得走啦

Arkk 60蚊貨
但衰手多契頂入arkg

70蚊均價表示唔知驚乜

均價114
SH

關事架喎

早d瞓, 聽日返工做對沖啦

ETF 就預左慢慢供慢慢升

短炒ETF

137摸頂諗緊止唔止咗佢算...
新手入場乜都唔識
我唔玩啦俾翻d 錢我得唔得

咩都唔識當交學費啦
買咩都要衡量自己承受能力

咁我依家應該點做

做下功課先
研究下ARK啲holdings
有信心咪繼續hold 無咪清
自己錢唔應該交畀人哋一句買定賣決定

叫佢定期算啦屌

132

arkk派息 收到未?
hsbc仲未有

一樣，鳩坐算，買都係預長期，好快賺返

其實我跟ark investment啲買賣去揀個股 好唔好

月供溝貨

佢要果日完左先出個list, 你再trade 都隔左成日

你自問有無佢咁好眼光先

成班70個時唔追，100先黎追，今浪起碼回到75-80先會繼續上

其實睇多D果個field既野都有幫助
例如臭雞睇好bitcoin blockchain ED tech
咪睇下邊D公司有做 會做
有時都會扑得中

都係，睇多d 知佢有買邊類邊隻股，但你話跟佢trade 真係窄窄地

你個本又冇人地咁大

好呀,你會高位買到edit,同sq

成架海盜船咁 心血少啲都唔掂喎ching

臭雞可唔可以努力做隻港女雞

生性了 聖母

屌你老味有女禍唔做要做臭雞
唔屌柒你都唔得
百屌成材

圍爐

咁跌法連登契媽都要去建興做雞

ARK契媽封神言之過早

酒呀

老千股

盤前跌=開市升
盤前升=開市跌

盤前升=開市跌
盤前小跌=開市大跌
算前大跌=開市冧市

即係無窮人
一齊沽

盤前已經跌緊1%, 開市起碼10%

走呀

而家盤前崩盤咁濟
盤後？

SHORT未
10%

未開市無option買呀, 一開就掃put啦, 沽到臭G飛黎香港同我含撚先放呀

昨日cut左ark, 輸左4000美金

而家沽定有咩問題

幾錢入

屌佢老母個老母個老母

133 入左arkk, 106入左arkg

重倉

係

高J真係好危架

136摸頂入左
好彩注碼細

斬得好 講真臭G跌返黎9字頭容乜易, 現價都太貴

108 j左arkg
頂唔緊放左

分注呀清

契媽要變臭雞啦

咁多人高j

-0.69姐家陣

高J左全部ark
屌你老母臭雞 買咩都輸錢
比d力含啦8婆

臭雞咪又係靠含上位

Slut

而家應該點做
真係會上得返？

個個覺得美股唔會跌呀嘛

9月中10X跌到90都係咁啦

佢個勢好危

新經濟黎講136跌返20%都正常啦, 10x見

咁你快D放啦
買完日日叫春 股票包賺既咩

沽啦快D

你契elon架喎

最多輸時間值啫, 一定會升番既唔駛擔心

我都覺得至少跌到110

其實ARKG 雖然輸緊錢，但我有啲想再溝。清你有無入？

唉 仆街
免費嘅嘢原來係最貴

覆錯
自

少量臭雞

點解唔直接入佢d重倉股？

回調少少就叫晒救命咁

輸幾多?

300幾鎂 唔算多 好快賺返

咁點解要放

有急事要用錢

test start!!!

因為我唔覺得自己既操作好得過契媽

我昨日cut晒ark , -$4000 usd

清你好重倉喎⋯

依家入返

無晒信心入

唔好 等埋1月6號

屌隻野都晒時間

點解我會選擇溝arkg而唔溝tsm

一個月後 大家又後悔冇溝架喇

今年炒BIOTECH
Time will tell

頂唔順放撚晒kg入kk

你會後悔的

驚咩

今日6號了

美帝聽晚

改變到啲咩？

小恐慌都夠穿90, 我都係清咗倉

唔知果邊咩情況驚驚地,搵少d好過蝕,反正錢搵唔晒的

聽晚無冧檔的話我加倉ARKG

苦主在哪

今晚又準備插水？

ARKG苦主有無人溝

啊仔 今晚念住跌幾多

變臭雞了

呀仔 今晚好多人排隊抽插你呀媽

由佢係到放到過新年算啦

arkg就快負十萬，屌佢老味

109買？

100

努力溝，你都可以好似我咁

見佢尋晚升返少少
諗住唔鬧佢臭雞

特價時段又黎啦

要～

溝貨撈底正股驚閪

撈底機會

90鑽石能量底比d信念

快d走

尋晚126.5走晒千五股K
今朝起身127.8仲屌緊鬼
點知宜家

準備撈底
唔好又話冇機會你加倉啦

月供撚 不問價 SH啦

你睇睇成交量先 個二百幾股

契媽成份除咗t車都冧緊

又係你，琴晚話arkk會仆街個條友

而家唔仆街咩 Put咗 Arkk 100蚊

貼來睇睇

貼出黎就唔靈嫁啦

尋晚已經係最後逃生門

日日都特價唔係辦法喎

臭雞
呀！！！！！

G仔

清晒美股

SH = ?

Short Her
Her因為係個女人揸旗

stop holding

乜唔係 Sell Happily

Sell邊夠 short爆隻臭雞啦

對住佢張相打丁Shoot Her

清食咁偏 我can’t shoot 會jam彈

我愛契媽

契媽我愛你

依加呢

你清哂arkk？

昨日清晒啦，唉

契媽又黎料
我媽不滅
新升浪咁快又開始

女神啊

靜d啦

我窮撚 蝕4k usd都好多下

竟然去到165就冇今年250

你幾時開始玩美服 ETF都止蝕

12月玩，見個個都話ark，見佢條線幾靚

美股

傻散etf跌係用黎加倉架
一句講哂
你唔係覺得自己揀股叻過契媽啊嘛
高位追就最少分3注啦
有錢都唔識執

唔會有傻仔止蝕ARKK咁on9掛

話撚左你

上面

唔好笑,人地唔見左4000美

買幾轉Tesla都係返到

琴日將一半K轉去G

岩岩入左,坐到年尾

哈哈我就 strong hold既

好彩冇賣 契媽.....

正確操作

其實買大路野最好唔好止蝕 eg TSM TSLA個D 如果玩短炒股就要止蝕同止賺啦 入左arkk既用不推文唔該哂

你到家鄉好快d放咗留來買樓，一陣跌幾蚊又呱呱叫炒股又點又點

我錯了

人地話紀律就紀律, 止蝕又學人止蝕, 止賺又學人止賺 但人地係孖緊炒緊波幅玩緊工具. 正股同etf, 基本面不變既話止乜鳩

認真急用既錢唔好炒，你唔止係輸呢注錢，係輸埋訂
今次好彩過到，呢幾個月波幅又冇人敢包

想坐到回本就減小小

我本身係諗做按揭之前起碼搵多幾個閒錢到時之後可以炒下

失業窮撚+1800 鎂 （kk)已經好開心
下個月可能要賣一大半 等錢用
好唔捨得契媽呀 唔想賣
Kg 仲少 真係無錢入 無收入

想死
不過祝大家贏多啲
總有一日我會返返契媽懷抱

依家呢

球幾

今晚點解仲會有苦主

乖乖地交俾契媽打理。要做既只係數錢

母親

135高追果D

上契驚閪🚀🚀🚀

高追果班應該有息拎都唔洗輸啦

回鄉了 由紅變綠
堅守信念必勝

應該dump緊春

早2日回到122 加左少少 , 不過g 仲未返到家鄉

係唔撚係傻架etf升5%？
係唔撚係傻架早一兩日咁多清倉傻仔

本少真係賺得餐晏仔
但都好過冇

渣住TSLA + ARKK, 雙倍享受

賣咗咪苦主

跌都DOUBLE PK

無all in苦主

跳樓機咁玩不過我信契媽

冇孖爆苦主

唉，今晚升番晒

早幾日121撈咗少少

如果搞到訓唔著就放左佢

ARKK + TSM

我撈左KG

宜家破左頂wo

我願榮光歸契媽

入唔夠貨 好苦

咁樣諗
你放咗自己操作跑唔跑到先?
如果驚就放一半，留一半睇睇

咁辛苦揀股做咩
痾煙契媽算啦

推
大撚鑊，泡沫爆破

ARKG 先係王道

爆煲了

142 = cathie

Me too

今次有機跌到120

跟住佢買2個月已經賺左60％

臭雞話今年睇20%
宜家用咗20日就達陣
我哋山頂雪條下年先返家鄉

148高位入左200手，宜家好辛苦

呀木兩日連跌

雖然話可以不問價入etf
但契媽系列波動太大 我次次都等回調先加倉

呢次跌完短期上得返130？

個個都話買唔番，前日爆上忍唔住入左

140以下其實可以不問價入
頂多坐到三月

True

大家覺得 ARKG 會唔會係有 potential 過 ARKK？

Arkg咩價入好

六十路

短期可能會，長期應該唔會，始終最後都要計實際利潤，arkg 一段時期內都係為左買未來

又係時候推番上黎

有冇人止蝕

$149入咗

145lm

sh

SQ ROKU 全部炒哂

pk 隻kg跌咁多